\section{Постановка задачи}

\subsection{Формулировка задачи}
Дан набор снимков драгоценного камня, вместе с информацией о его пространственном расположении относительно экрана в момент съёмки. Нужно построить трёхмерную модель камня, так чтобы она была максимально похожа на свой прототип. Предполагается, что  драгоценный камень представляет собой выпуклый многогранник.

\subsection{Параметры задачи}
Нам известны следующие параметры:
\begin{enumerate}
\item $ \epsilon $ задаёт максимальное отклонение проекции точки исходного тела от её истинного положения.
\item $ k $ -- количество кадров.
\item $ n $ -- количество вершин кадров. Вершина кадра -- это вершина многоугольника, ограничивающего тень тела на кадре.
\item $ \{n_1, ..., n_k\} $ -- множество, задающее количество вершин на каждом кадре.
\end{enumerate}

\subsection{Ограничения, накладываемые на входные данные}
Предполагается, что нормальные вектора к плоскостям кадров параллельны плоскости $ Oxy $. Это условие введено для упрощения работы алгоритма и его всегда можно выполнить, выполнив преобразование координат для всех кадров.